全力舉報

全力舉報有雷射筆，樽裝水，石，磚，玻璃樽，雨傘同雞蛋的商店。

食住個氣勢，做罷市！！

我睇下你到時點解話！

我地係撲滅罪行你地唔係唔做嘛！